有冇食台巴打個樣好似胡鴻鈞

我好想同你做朋友

Me面形似未孝順前嘅胡鴻鈞

不孝子

有無人知邊到有得削骨還父